\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\newcommand{\namesigdate}[2][5cm]{%
  \begin{tabular}{@{}p{#1}@{}}
    #2 \\[2\normalbaselineskip] \hrule \\[0pt]
    {\small \textit{Datum och plats}} \\[2\normalbaselineskip] \hrule \\[0pt]
    {\small \textit{Signatur}}
  \end{tabular}
}

\title{Konstituerande Årsmöte}
\author{XP-R}
\date{February 2017}

\begin{document}

\maketitle

\section{Konstituerande Årsmöte}

\subsection{Årsmötets öppnande}
Mötet öppnas, idag 20e februari 2017.
\subsection{Fastställande av Röstlängd}
Röstlängden fastställes enhälligt till 6 personer.
\subsection{Val av mötes-}
\subsubsection{Ordförande}
Mötet väljer Robert Hedman till mötesordförande.
\subsubsection{Sekreterare}
Mötet väljer Robert Hedman till mötesordförande.
\subsubsection{Rösträknare tillika protokolljusterare}
Mötet väljer Olov Sehlin och Johan Carlstedt till rösträknade samt protokolljusterare.
\subsection{Val av föreningens namn}
Föreningens namn faställs till XP-R under villkoret att inga förhinder förekommer när XP-M frågas om lov. Annars byts namnet vid ett styrelsemöte.
\subsection{Antagning av stadgar}
Årsmötet antar, enhälligt, stadgarna föreslagna av Robert Hedman.
\subsection{Val av ny styrelse}
\subsubsection{Ordförande}
Årsmötet väljer enhälligt Robert Hedman som ordförande för den nya styrelsen. 

\subsubsection{Sekreterare}
Årsmötet väljer enhälligt Olov Sehlin som sekreterare för den nya styrelsen.

\subsubsection{Kassör}
Årsmötet väljer enhälligt Emmelie Hellström som kassör för den nya styrelsen.

\subsubsection{Vice Ordförande}
Årsmötet väljer enhälligt Viktor Kasimir till vice ordförande.

\subsubsection{Ledamot}
Årsmötet väljer enhälligt Johan Carlstedt och Stephanie Wotters till ledamöter.


\subsubsection{Firmatecknare}
Årsmötet väljer ordförande, Robert Hedman, och kassör, Emmelie Hellström som firmatecknare var för sig för den nya styrelsen. 

\subsubsection{Revisor}
Årsmötet väljer Torbjörn Löfqvist som ordförande för den nya styrelsen. Årsmötet röstade enhälligt för.

\subsection{Medlemsavgift}
Medlemsavgiften fastställs enhälligt till 100 SEK per verksamhetsår.
\subsection{Övriga ärenden}
Inga överiga ärenden.
\subsection{Bildande av förening - röstning}
Årsmötet beslutar enhälligt att bilda denna förening och styrelse.
\subsection{Årsmötets avslut}
Årsmötet avslutas.

\vspace{1cm}


\noindent \namesigdate[10cm]{Ordförande (firmatecknare 1): Robert Hedman}
\vspace{0.5cm}

\noindent \namesigdate[10cm]{Kassör (firmatecknare 2): Emmelie Hellström}
\vspace{0.5cm}

\noindent \namesigdate[10cm]{Vittne 1: Johan Carlstedt}
\vspace{0.5cm}

\noindent \namesigdate[10cm]{Vittne 2: Viktor Kasimir}

\end{document}
